用抖音直播老婆訓深圳人民醫院有冇得諗？

播埋合葬啦

用抖音播你自己食狗糧啦

播埋入棺嗰刻ok?

深圳人民醫院有獸醫

小心雞飛狗走

老衲老婆飛，自己走

秒